覺唔覺微微一笑很傾城係大陸少有既高質劇

睇完由頭甜到落尾

利申好少睇大陸劇集

低質到喊 係d主角靚仔靚女先紅

蝗劇根本0討論價值

嗰女主角瘦到

完全係瘦到非洲咁
個劇情又on9 零溝通見條女打機就中意左條女
條仔本身又唔中意講野條女又同佢溝通到
根本1999 睇左一半就飛左去睇結局

唔係掛,個樣勁蝗喎

又楊洋
見到個預告覺得套野好撚假

睇條女
睇d 服裝

劇情你打過online game 幾有共鳴

可以一睇

agger 此post已完

被支那封殺先係好劇

係睇仔睇女 但個劇本都幾青春

聽唔少女仔都話佢掂 可能絲口味獨特

agger

睇大陸版一早睇曬啦
係幾青春既 不過有d假囉
點會一個靚仔大神同一個靚女系花都係a0呀

點睇套戲

睇過小說，可以自己ff男女主角個樣，覺得好好多
但套劇個男女主角d整容樣，真係睇唔落去
都係睇多次小說算

支那野

楊洋邊叉個嚟
仲以為係一隻羊

認同，勁好睇 , d 歌又好聽，愈黎愈鐘意中國野

一見到個女主就驚到熄撚左部電視

本書係幾好睇

不過電視劇就一套都無睇過

小說好睇好多 套劇睇左十幾集頂唔順

我覺得配角好正
男生宿舍同女生宿舍

本書好睇
如果電視變做小說版會好正

Agger
電視劇太多描寫佢地感情 睇到有d煩